揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。

揸實721元朗，已經夠鋤死林鄭+差佬。
注意力去其他地方，只係幫政權續命。

831唔出cctv ，彥霖案玩替身玩剪接，全部係引開市民注意力。 (我冇話差佬清白）

你日日搞721 反恐反警共鄕黑集會，差佬4點記者會 根本好快就會short circuit 自爆，因為完全冇得兜。

撐黃店打藍店係副線，不是主線。

善忘嘅人記住：當日999 係冇人聽，元朗天水圍警局當住報案市民面落閘。
呢單嘢問責上黎，可以燒到上北京。
香港人，好好把握。

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

阿地中海上次都放曬水 捉到鹿仲唔識脫角

推

agree

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

元朗站驚到逢21號落閘就知唔想人煲大721

其實集中淨係打721就夠，而家目標分得太散，又查案又盛。根本721先係真正春袋

Push

1001開槍唔大件事？

推
721

推721

721 831

唔大
警狗一句執行職務就搞點

但721係瀆職

721 831 101

岩

721
721
721
721

push

721 葉虎 呢兩樣野一路有人有心轉移視線+冷處理 大家知咩料啦

認同 推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

100% agree

死穴

721

你睇下21號的活動班popo特別緊張就知

珍
專注 721

我發現，林鄭月娥越來越深不可測：作為一個特首，失蹤多日已經夠怪，一蒲頭就開記招，卻全部是廢話，令大家摸不着頭腦。她到底想浪費你的data，抑或消耗記者精力呢？沒有人知道。這天跟X先生吃飯，乘機向他請教：「到底林鄭想點收科？」X先生是一位非常熟悉政府方針和內部運作的人，以下是他的看法。

「點收科？等政府個劇本寫好，咪可以收科囉。」什麼劇本？X先生笑一笑，答道：「政府咁多年嘅思路，完全冇變，今次亦唔例外。點解林鄭咩都唔應承你呢？因為未傾掂數，個劇本唔完整，自然唔可以攞出嚟見人……」見他欲言又止，我只好繼續問，跟誰講數？

幾經追問，他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。唔安全，你就連着咩色衫都要驚，何來自由？

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

「今次同2014年好唔同，當年警察只係唔清場，由得市民對佔領者反感，所以你冇咩咬得佢入。但今年警察犯嘅錯太大啦，只要你對準死穴係咁打，政府最後就要讓步。如果想堵塞呢個死穴，就一定要元朗地方勢力交人，呢個就係未傾掂數嘅地方。交幾多人，交咩人，告咩罪，有幾多好處……你估一兩個禮拜傾得完？傾唔完，咪要拖囉！」

我問：「咁獨立調查委員會有冇希望？」X先生說：「呢個就係劇本第二個未完善嘅位。獨立調查委員會，係社會最大公約數，有冇用唔好講，但政府要做，都先要解決人選問題。北京冇反對你搞獨立調查委員會，不過唔代表佢冇底線。近十幾年中聯辦對警隊有好大影響力，會唔會查到啲敏感資料呢？政府搵明顯係建制派嘅人查，係廢嘅，但稍有公信力嘅人，又肯唔肯妥協呢？呢度又係未傾掂數。樣樣都傾唔掂，林鄭可以應承你乜？」

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人……」X先生說的抹黑方法，我不便公開，但不難猜到。相比起黑警明刀明槍，更可怕的是黑社會陰招。我現在早一步寫出來，希望將來一般市民評論示威者時，務必運用批判思考，想想是否有人在「移屍嫁禍」。

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

馮睎乾

Agree

香港人金魚記憶

舊既核彈都未處理

大家仲想要乜核彈？

係
好多人轉黃都係因為721

錯撚曬 大把衰野 每一樣都應該要揸實

721係真正嘅核彈，係無得拆

721真係冇得駁

推
終於有個緊貼非後生民意

721推佢老母

1001勉強都叫有得拆下，但721係拆都無得拆

認同啊

係
太震驚了

但係可以點

認同呀

葉虎就算啦，冇一個極度實質嘅證據證實係中聯辦
但721就有曬證據直指係班黑警唔做嘢釀成元朗恐襲

推！

721我屌你老母死黑警

推
721
葉虎

死咬住，keep住做大文宣，記者其實每次都要keep住問

毋忘721

停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

唔止黒警
成個鄉黑勾結

不能更認同
我連登p 牌推唔到
cap 圖上ig 推！！！

區選前一定要日日提

721+葉虎 ！！！
佢地根本點撚樣都兜唔到

只推721

721 831
警謊記者會 唔見有記者問

重申一次

七二一元朗

警方唔係三十九分鐘遲到

元朗市下午已經開始有白衣人大量聚集
有市民報警，但警方完全放任唔理
直到晚上九點十點

即事發超過六個鐘

唔該。唔好再提三十九分鐘，因為係警方故意淡化事件。

唔係遲到！係放任、甚至警黑合作。

認同 根本就恐襲來 大家唔好慣左

pish

仲有831狗上地鐵無差別打人
事後press con仲話班人係示威者扮市民

721 831 101
香港人永不忘記既日期

係，所以記者係要日日問，因為班狗真係無得拆。呢個先係真春袋

721令到好多香港人瞓醒

認同

果陣已經講明係春袋

但我地好快又比新嘅憤怒擺埋咗一二邊

每逢1,11,21,31就嚟全港地鐵靜坐

831都重要，但勉強仲有得拆，而且又無cctv, 唔同721，因為真係無得拆

點鋤？大家眾所鳩知咩事啦，
大家仲唔快d眾籌遵守法律同佢地打官司

巴打係咪聽開細良

721 警黑合作發動恐怖襲擊 永不忘記

要搞一個「無忘721，追究警察褻職」集會！

721警黑合作
差佬仲厚住面皮話唔關佢事

721之後仲撐警果啲真係痴撚線
不過黃定藍都好 兩者都有共識係屌政府

p牌冇人權，求推

之後搞個以追究721事件為題嘅遊行？集會？

推 721
唔好唔記得仲有葉虎呢條友
次次一講起佢個Post就會沉

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

我都覺得活動名太多...有D反正好奇怪...(我唔係話手足們)
只係想大家將個主題明確少少(可能我內心係比較勇武個邊..但我都尊重番和理非手足)
大家內心目的其實好一致...
我相信依家好大部份人出黎目的都係追究警犬濫權越黎越離譜..
但係活動主題太過空泛..

張生要大家忘記過去，努力面前。所以，大家千祈唔好放過7.21！

great

真核彈 要好好把握

已經好多高人講過721 係無得拗
一定要有人揹飛

死咬住唔放

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

認同

咬實佢唔放，至到咬死佢哋為止

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士

Tui

721 瀆職

所以細良條片到依家都無轉過
佢都話只要一查721成個政府同警隊都要重組

tui

721 元朗警黑合作無間

追住721嚟咬

所以要日日提！日日問！

其實喺度係咁推721好似冇乜用
要做啲咩野先可以實際俾到壓力班狗

721 811 831 101

721警黑合作 港共指示

認同，721係最無得兜
應該日日推

個個當佢真心膠，其實佢係假膠曲線

無大台係咁，其實而家應該集中推返721。最好係民陣每個月吹一次大雞。

徹查721

同意

係咪要加入口號
例如徹查721？

推推推推推推推

多謝提醒

推
攪翻個721遊行？

幫推

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

要靠輿論，記者不斷問，大家不停提

其他都要提，否則都會被人當condom忘記/習慣
但同意要渣實721鋤爆佢

無可能無狗為721問責
721絕對係要解散或重組警隊既一大原因

冇可能咁岩有個同中聯辦官員一樣叫葉虎既人既物品
會咁岩出現係元朗一架登記人屬於''南亞人''架車到啊
呢個巧合會唔會太巧合

連埋中聯辦葉虎

721d狗冇得賴

留名

721係證據確鑿佢無得兜嫁

push.smart call

大家最近都spin 左去查案，唔係唔重要，但主力先繼續咬住721，唔好out fo

無錯！推
721 唔見人！

要查案都查721

是

無錯 推

不嬲係721 係痛腳

岩

Pushhhh

721
831
101

推到啲冚家產

721 721

其實一早就應該不停打721呢個死穴
831雖然都好重要但係黨鐵唔放cctv都只係得個講字
721有哂片有哂證據黑警根本拆唔到
但係721而家好似除咗21號前後之外就好似wfc咁

認同
721真係有哂證據
唔係其他唔重要
不過721係死症

駁唔到 全力推 推到有搞手搞721集會

其實恐怖分子大話會上面點問都好
佢都有語言藝術應對得到
我就當個記者問得好好
令到佢哋答得好差好難睇
令大家更加唔妥班恐怖分子
跟住咁點先
我哋仲有咩具體既方法去制裁佢哋

除左每月21號嘅元朗集會, 基本上次次出黎都好少人刻意嗌 ”721唔見人”
根本上就應該次次提 日日提 時時提

同時, 唔應該再將口號懶順口咁齋講”721唔見人 831打死人” , 而係更直截了當咁嗌

徹查721 元朗恐襲
徹查831 太子恐襲

其實應該要有記者每次四點狗記者會，林鄭見傳媒都要問一次。最好拎埋啲鄉黑相日日問點解仲未拉

推爆佢

大家幫幫手，希望721啲post 從今日開始每日都上熱門

推 唔通大家可以向前看？

推上熱門 追究到底

推你

721唔會，你記唔記得上幾星期有記者問個新界北指揮官721查成點，佢答都唔敢答，因為真係拆唔到

推 認同

真
應該搞返個721

認同...成個活動持續咁耐同大家可以咁齊心...721真係核彈黎...

7警當時私了....班狗都係死攬佢地..但點解佢地最後都要坐??

就係因為大家唔放過佢地...

但到依家..班狗濫權已成習慣...大家都好似有種感覺:屌..又係TG又開布袋彈...班狗係咁架啦...

然後到第二日大家都係照常番工..閒時上網屌幾句...到假日又出黎COPY番件事...

應該直接了當俾政府睇...你老母閪...你班狗咁撚樣做野...我地絕對唔放過你...

721 721 721

係每日都要keep住熱門！

打番主線！

同意！

善忘嘅人記住：當日999 係冇人聽，元朗天水圍警局當住報案市民面落閘。
呢單嘢問責上黎，可以燒到上北京。
香港人，好好把握。

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

係，集中打呢個就夠，打贏呢個其他831,811, 1001就會易打好多

721唔見人！！！

問完又點，到底有邊個人或者部門可主持正義？
班狗日日記者會撚緊市民同記者

Agger

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

正苦驚200裝修技師多過驚200萬和理非遊行

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

721 831 ，我唔信謝鎮終同燉丙強講得通。

重有呀...大家咪撚忘記何妖條仆街721做過咩呀...

佢單純無左個名咋依家...報應重未夠深架...

佢先係其中一個主犯呀...

推推推推

鄉黑勾結！！！

831屠殺巿民

問係要提醒大家唔好忘記，什至掉淡。雖然知道佢地會答廢話

海量資訊 後浪推前浪
每一日都好多新野cover

或者經過4個月黎 最冇得翻身係樓主所講跟進番721同埋解決佢先

721 唔見人

真 有證有據 全世界都睇到

831都重要，但始終無cctv 班狗都勉強有得拆。先主力打721，之後打其他會易好多

721根本就唔應該喺法治地方出現
成件事好支那

推 幾時有遊行/集會focus係721到

對，

逢初一十五提提佢

係要每日

推 我地唔係需要更多更多新核彈
有新核彈即係有手足犧牲
善用舊核彈

邊個落柯打調走哂元朗啲狗呀！！！？

因為721真係本土恐襲黎

再推

721 元朗

思想正確
唔係話其他嘢無問題，但主力一定係揸住有哂證據嘅野日日屌佢地先啱

一個鐘可以達到咁多回覆同多人讚同
個質同量都唔係平時啲post 可比
證明喺連登有晒共識

我都覺得好岩
但點樣可以將721用喺推動獨立調查同重組/解散警隊以外嘅訴求?
因為同真普選冇直接關係

不能同意更多

好撚認同！

721永遠係死穴

遺臭萬年 林鄭自己搞死自己

By樓豬
當日999 係無人聽，元朗天水圍警局當住報案市民面落閘。
呢單嘢問責上黎，可以燒到上北京。
香港人，好好把握。

請唔好將件事正常化,合理化，呢件事喺一個文明社會入面根本係災難性。警黑合作製造無警時分傷害無辜市民。

推 唔好忘記呢個先係真正核彈
好怕香港人善忘性格累事

Agger!!!

721 !

證據確鑿冇得兜

早d訓啦仲721！64都冇人理啦
最多每個月21號比你地出黎發洩下

仲有39分鐘都到唔到現場
有軍裝見到都扮睇唔到
俾人影到同班黑社會好FD
送埋佢地走(開路俾佢地走)
基本上你拎住條鏗鏘集你都有排玩

721根本係死穴，政府只可以好似64咁叫大家向前望
我地一定要不停提

大家做返多啲文宣，最好攪返地區放影會。有片最震撼。喚起大家勿忘721

同意
一推

721 死黑警

區議會選舉 唔該將保皇黨同721綁埋一舊

最重要係,呢度唔係大陸
唔係你叫我唔提,我就唔提得,一提就會死既地方
我地應該要每日都提住,提到佢扯火發老脾
然後係咁自爆(基於佢地係冇乜腦,俾人問多兩句就會自爆)

每次屌狗都要大嗌

721你地死咗去邊啊

有冇人幫我推呢個

pushhhhhhh

呢句最有用，班狗答唔到你。有用過你屌佢全家，叫佢黑社會

有人提晒水，可以拎去海牙國際法庭仲裁，睇下佢哋點拆

啱呀 唔係話831 被自殺 其他等等唔理
係最易做 點解唔做咗先

借段嘢嚟周街 share 先 thx

721 tui

721 唔見人
推

gogogogoogo

..

係，831都重要，但一日無cctv 班狗勉強都有得拆。而且打贏721之後其他會易打好多

係,就係呢下將好多人推去我地到,連ao eo 都有

721單野 成個元朗區啲狗根本可以仆曬街

冇錯，重提

日日推

唔止，仲有狗高層

唔大
佢推個散仔制旗就解決咗

721
泛民議員出黎追究

721冇得賴落劉業成到

721=831

快啲攪返個18區721放影會，威力會大過18區開花

推
721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

燒到上北京
燒唔燒得傷/死

推
721根本係死穴

一定要提住721呢隻痛腳

快啲攪返個18區721放影會，威力會大過18區開花
仲要攪返個721大遊行

推 連電台都每日報目前進度

港共以為我地隨時間會淡忘
我地就偏偏拎返幾個月前既事黎鋤佢 吹咩
全力支持

推，宗宗提左大家

721 成班狗匿喺狗竇唔救人 痴撚線
無人性元朗班狗

區選都應該jer住721

721

警黑合作
北京背後操控，政府高層包庇，立法會議員勾結鄉黑

根本由頭頂到腳趾尾都要問責

重組警隊、獨立調查、特首、立法會雙普選，根本完全可以緊扣上面全部人同組織。絕對係合理訴求。

啱 搵次集會主題搞返721

唔會忘記 你老

你啱

全靠佢，721係成個勝負關鍵

鋤佢老母

除暴安良丫嘛，721你死左去邊呀

推
真心721係核彈
大家睇直播見到
721
721
721
721
721
721
721

true

仲要18區放影會

推唔到照推

推 勿忘721！！！

樓主言之有理

721 兜唔到, 你叫鄧炳強講都冇用, 死位黎.

人證物證俱在

善忘嘅人記住：當日999 係冇人聽，元朗天水圍警局當住報案市民面落閘。
呢單嘢問責上黎，可以燒到上北京。
香港人，好好把握。

呢個要推 文宣手足可以做下

推
721唔見人！

近期真係主題好多,支線重多,大家都開始有D迷茫.唔緊要啦,我地有既係時間,由頭黎過,連阿忠仔都叫大家唔好提721,可想而知721係幾咁重要,所以今日開始集中火力721.大家諗下11月2日既新口號啦!!!

放影會

推
721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

-係咪全部警力由下午開始就已經去晒西環、上環？如果唔係，點解下午元朗可以完全冇部署

正確，721

推

1個月前講左無人理我

Agreer!!!!!!

Sorry借位

眾籌“你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》制裁負責取消黃之鋒參選資格嘅政府官員?”問卷調查

幫手推

認清事實 真相

無記錯721係中聯辦，政府，黑警專登整個無警時分等班黑底圍頭佬出嚟打人，點知班友打上腦收唔到科。

每個月21號都應該有活動提醒市民，毋忘721

PUSH

真

Pish

仲有葉虎，推極都推唔起！

冇錯,根據鏗鏘集,其實好似個日之前一日已經有議員收到風
同埋個日下午時間已經見到好多白衫人係度
報警都冇人理,有三架警車經過都冇落車查,好明顯係合作。

仲有游乃強同白衫佬秘密祠堂會面

無錯
外國都會用呢樣嘢去制裁
因為警黑合作係文明社會不能接受
你話唔係喎死人唔係大件事啲咩？
唔係
外國示威時不時就有人死
人哋根本WFC
重點應放在popo點樣棄屍整假證據

Same concept
用幾多催淚彈唔係重點
重點係用過期催淚彈

射爆記者同FA眼可以話係失誤
但點樣侮辱佢哋 如妨礙採訪自由同人道救援

呢啲先係核彈
大家真係要識得找重點

係前幾日都有人講啦

主要係721冇得佢唔認

721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721
721

Mtr cctv direct去警總呀

以後狗記者會淨係問721，唔答就拉隊走

記得之前睇過訪問
721 係退休警眼中都係恥辱

呢樣真，多得秃頭佬提醒大家唔好move on
香港人係時候拎返小氣簿出黎鞭屍

推7.21

push!! 毋忘721

奶共明：你問過我未？

但一落閘就更加令人記得721咩事

其實有冇咩法律野係呢件事可以做

講緊係咁講

推
記得都應該繼續追問

Agger! 721先係核彈中嘅核彈

721，要落入香港黑歷史，世世代代都記撚住

大家要知，當大家咬住721唔放
政權要續命
一係就出賣元朗狗隊（咁狗隊內部會分裂瓦解，內訌）
一係死攬（咁咪繼續追住721咬）

721 出晒名 , 已衝出國際
曲都咬唔直, 鐵證如山.

認同 呢單真係證據確鑿 新聞專輯都整左幾集

冇證據嘅低調收集證據
定時集合無忘post

721有哂證據嘅捉住先

721
白衫打人
黑警落閘

警黑勾結

721根本係運動勝負關鍵

邊個？

大家勿忙721 831 101

We never forget
We never forgive

除左推post之外
具體可以點做？

好認同 但係記者都要識問架
記者係記者會keep住問會仲好

依然好記得721南邊圍一堆防暴對住手持鐵通既白衫人 淨係企係度 通頂睇live睇到天光 印象中鳩拉一件白衫 有傾有講搭膊頭 其他白衫輕鬆閃人

然後市民三度元朗靜坐要你交代 結果就係封站 tg放題 藍旗 宵禁 濫捕 著黑衫啊婆都要查身份證

簡直係天同地既分別 仲好意思掛民族英雄徽章係心口 真係想作嘔

其實我地只要引爆到一個核彈
其他就會接住爆
721 警黑勾結 證據確鑿

推 721 唔見人
問警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

做返多啲文宣，放影會。如果無時間就幫手推post，最起碼呢個post 每日都要上熱門

其實元朗7.21確實極之恐怖，因為當日係成個警隊系統、及鄉黑都一齊緊密合作，係比五六七十年代警黑腐敗年代，又龐大、更有組織性及恐怖既事，當住咁多記者鏡頭面前都咁做，簡直恐怖過大陸!

Never forget!
Never forgive!

咬實721

個場我哋嘅

推呀屌""

721
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

狂推721

同意
721 831

push push push

721唔見人

正解

Yes

Tui 721 831 1001 新屋嶺

五大訴求！缺一不可！

幫手推
721唔見人！

個人認為721 831 101 同level

Never forget
Never forgive

葉虎！

推
推
推
加埋831, please

101

講都好啱
4⃣️點仲成日九吹
真係作嘔

［區選］我想講，你地處理建制單張嘅方法錯到離晒譜

睇埋港台果集鏗鏘集
721一定要追究到底

【擴大和理非戰線】

唔係721場運動可能都收皮
多撚謝元朗區d黑警同牛屎狗啦

整返個18區放影啦

夠膽就逢21停西鐵

咩都無事發生
法治 笑死人

612要打
721要打
831要打

721先

up

張建宗

推
明顯佢地都驚人講721

不如做文宣airdrop?

方向正確

有見地 721真係想兜都兜唔到 大家都比d支線sidetrack

大家揸緊721

721
721
721
721
721

場運動行到咁耐都係721 問堆藍絲親戚冇一個駁到 一係就跳哂制

推阿

岩呀屌 721有哂片有哂live影到 佢地無得兜架啦
葉虎呢? 無人follow up啦
香港人既金魚記憶又黎啦

推呀

點解我地唔集中focus 721!

必推，根本721觸及好多香港人底線，煲大佢。多d文宣，多d片，對中立同淺藍有效

認真
721係主線

831都好大獲 唔係單單想分散注意力咁簡單
不過831 有2個問題
就算大家都知事實 但永遠都無証據
同埋有泛民循正常途徑追問 黨鐵出左聲明話會保留CCTV 借力打力
結果就係一定會慢慢淡化

而721 班狗係接近無任何方法答出一個合理答案
而且 早前D 大粒已經講錯野 (話POPO同事生命受威脅 應該等齊人)
變相係Official 封左自己死路

追住721 有條件就追埋831
根本班狗就無得避

來緊有幾個活動關於柏林圍牆，和平記念等等，太多支線，可唔可以集中返721?

721 明顯係中聯辦搞, 連日本電視台都報
香港係人都知 中聯辦>>新界鄉黑>>打手

７２１佢地點都兜唔到！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

721 係中聯辦(中共)下令, 葉虎係其中一個核心人物

集中返721先

以後新界西21號唔準出街

721
831

cls

721大商場無限loop

都係
每日記者會都逐格721鏗鏘集捉住問

對準政權

721係香港極為重要的轉捩點
一定要追究

dllm 你講哂重點！，100% 啱

香港以後遊行，記者會只追問721 單一事件

求下大家，咁樣係會贏架

dllm 721 呀

中聯辦(元兇) 係香港做咩都唔受法律制裁
香港無一個機構可以查到中聯辦

正正因為呢樣野，警黑合作，強權製造de facto法外治權
令到全港包括商界7.22立即出聲明同黑警割席

所以英國咁快手褫奪何妖博士學位係有原因
呢一切都不為文明社會接受

７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！
７２１！

721 831都係重點

P仔照推.
渣住721 一定嬴

張生叫你地唔好咁再糾纏721

啱 對準政權

推
吠吠會成日都話唔好再提721擺明唔識兜

721官警黑合作
中聯辦(中共) 葉虎
黑二哥
光頭李
四眼奶油強

香港人太善忘
一定要日日提

同意，講多無謂，解釋左721先

追打佢老母！！！！

721 警黑鄉保皇黨合作

721 推

721只鋤到👮。
落閘好難入到，因為👮可聲稱出面啲人想衝突警署。

支聯辦存在已經違反左基本法

Tui！

順問有無10.1 心口中槍學生消息？同元朗10.4 大腿中彈學生消息？

日日喺連登提冇用

我地要集中火力

721 831 呢啲根本就係核彈
一日唔交代清楚 一日都追究
（雖然正苦同啲狗都係繼續講大話）

謝謝樓主

我覺得自己好on9成日比人舞來舞去spin來spin去

pushhhh

612
811
721
831
101

岩 721主線 彥霖支線線

究竟有幾on9班黑警會搞721單野出黎

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

721 同 831 都係核彈，721 解釋警黑合作，中聯辨嘅參與，831 交cctv 出嚟，如果係清白怕咩比人睇！

點推一個就算數呀？講緊成個區都冇人到喎

係，來緊活動又柏林圍牆，又和平記念，應該集中返721先

頂駁唔到
因為其他都spin到
即使個理由鳩到冇人有
但721真心係春袋

Agger.....it is just something they cannot win

721真係可以隊撚死佢。721 唔見人831打死人 101槍殺人

記者們請繼續追問

721 政府永遠嘅大春袋

721當日999 係CUT線冇人聽，元朗天水圍警局當住報案市民面前落閘。

同意呢單野根本係死穴!!!!
請繼續推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

警黑勾結!!
去同老廉解釋啦

警黑合作極醜惡

721 推 履行職務？屌你老母

一早已經係
由721開始

完全正確

721係我咁大個人最撚嬲嘅日子
唔解散警隊我一世都唔會原諒香港警狗
推呀香港人勿忘721

Agger
其他都要查，但唔係而家，因為我地憑而家嘅力量係唔會查到，但721係夠哂料打！！

重點唔係事後拉咗幾多人，而係事前事發警察冇係過現場！係刻意做出嚟嘅警力真空

無人唔記得

咬晒唔放。。。繼續

Why not both

全港人都會記得呢一日

張建宗提晒水啦

因為拉咗幾多人佢可以做數，而且藍狗可以訛稱係林卓廷拉人入去搞事。我知侚唔信，但佢哋冇腦，會信。

但警力真空係真係永遠都冇拆，係100%要極端清算嘅事

推！721

721!

收左錢唔返工
仲要落閘

推俾記者睇

因為當日人手係晒港島應負示威者
調派其他警察同上防暴裝備到現場用左39分鐘 同時間數萬人報警所以打唔通

得罪講句
啲人俾完正評你，過兩日都係推返「你地係咪當xxx係condom」煽情post開第二啲野講

如果話612同721係警察離棄香港人，
咁831同101就係警察殘害香港人。

兩邊著重點唔通其實好難比較重要性，但文宣上同抗爭上（例如每月嘅紀念活動，唔止悼念831，101嘅開真槍嘅幾個受害者又有無人以集會/行動去慰問?）一定要圍繞住4件事去煲大佢，缺一不可。

721
五大訴求

Push ag

推
一定要煲大721！

贊成要重推721！！

同意，同啲藍拗，次次一講721都啞撚咗要轉話題轉移視線

Bump

係早一日連我老母都whatsapp收到風
班狗口口聲聲話已經成立左臨時應變小組

同埋元朗區議員當日已經幾次whatsapp同班狗溝通左幾次

同埋事後就咁放d黑社會走, 平時搜巴士都識叫我地手足, 一字排開除口罩搜身錄影, 但係果日咩都冇做就放哂

Pushhh

係!

但係香港已經唔係以前, 以後幾個月會認真進行三權合污, 之後一直拖到直接行新疆法!

我覆緊個1001嘅comment

推，全民咬實721

呢單確確實實冇乜疑點可以查 政府差佬想否認都唔得 老實講比起任何一單被自殺都更能夠痛打佢哋春袋

//721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍//

P2P 緊急援助人道救援計劃
@p2phk
至 #日常應急

TKT-兒童樂園
@AntiHungerProjectTKT
至 #日常應急

2019香城online懲罰部
@punishyouforever
至 #日常應急

lm

推！大力推！

p

721 同 831
根本呢兩日發生0既事
係黑警永遠都拆唔到

P

Pusg
39分鐘

推 葉虎比人冷處理就知唔簡單

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

D

F

我地有好多懷疑 好多間接證據 但我地查唔到更多嘅嘢
我地夠知元朗恐襲關中聯辦事，但一樣冇好確實嘅證據咋嘛

200萬人入元朗？

岩啊

721 831 新屋嶺

P牌推唔郁

2個配真槍既軍裝走都係重點
另外夜晚已經有人量白衫聚集

推
雖然啲狗係無視法律精神
但呢啲事係錯既 就應該追究到底

要煲返起

冇錯！！仲有屯門洩漏催淚煙！！

qog

Pusj

呢個真

AGGER
#721YuenLongAttack

Make it trending hashtag in Twitter!!!

呢樣真

推。

點止當晚，俾人爆咗事前班黑狗已經brief 咗班白衫賊

邊個負責同邊個批准，有咩狗官知情不報

贊同

推721先係首要

係又點，大家都願意日日4點鍾坐定定聽吹水大會，你情我願政府真係未撚驚過

推唔到都推

又話ICAC查佢老尾嘅?查完未?

揸實721爭取獨立調查. 有獨立調查再一次過拎曬所有野出黎要班狗同狗官負責

呢個真
721係成場運動最大嘅轉捩點，除咗令好多淺藍變黃，亦係黑警最撚大嘅污點
就連佢地都知衰，如果唔係張建宗唔會仆出黎講埋d閪話，嗰個光頭撚樣亦都唔會失咗蹤
所以要繼續提721，拒絕忘記

政府就係驚你日日提住，因為真係無得拆，所以成日想spin 我地去其他議題

721
唔見人

推呀！！！！

推，何君堯必須死

推到記者問

警世文 讚

同意，721一定要追擊

岩呀，focus 721

仲有之前有人問721 d popo做緊乜
佢地話睇緊戲

要對港共同軍政府死纏爛打721恐佈襲擊

721 事件有冇內部調查？ 999停左喎！
拉果幾個人擺明傾掂數，咁慢係有咩阻住？721721721

佢可以話個別事件

一定要追究

對

成個政府

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

燒埋中共

講得岩 呢個方向好

提住又點，64 夠年年提啦

唔好忘記

完全同意
721狗狗係完全冇得兜

721係大春袋

721 死狗 襲擊者 咁合作
根本就係同一班人

打倒元朗狗 拉一派打一派

P牌推唔郁
講得非常正確呀
到底邊個下令警局關門

佢仲叫人唔好執著

未杯葛狗記嘅記者請入

721警隊一認錯
代表佢地呢幾個月既執法係毫無正當 中立可言
即係玩撚完

只要佢一將個兩個高級狗官放棄就無得再用721

葉虎單野都係核彈

推
已幫宣傳

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍！

721點都要推 文宣磨牙

同意啊
721 721 721 721

64唔係直接關香港人事/唔在香港發生

一定要咬實，幕後黑手中聯辦狗貪官無得隱形！仲有葉虎單嘢！

仲要再次推上國際！！！
做國際核彈

黃浩銘同邵家臻上商台嗰段訪問都係彈藥

真 推
有晒直播紀錄 賴都無得賴
落閘唔聽999

112

日日提721

推呀！

港共死撚硬

完全同意

呢粒核彈警察到佛時今日都完全解唔到

掛住查案

唔可以沉

我之前講左好耐721先係至關重要
係呢度無咩人提

推呀！！！

721 真係好重要，點解記者唔不停追問

721要問罪嘅唔止係黑社會。
仲有包庇黑社會嘅政府。

啲藍絲成日話做乜提住721，洗哂腦
我殺完你屋企人叫你唔好諗住吖

而家推返都未遲
你地佢地成日唔敢講

你睇張建宗幾驚721就知啦

死黑警 唔洗指意走

做condom la準備

721 黑警死全家

112維園見香港人反抗

手動推
終於有人講

721 真係要推

推
調查完未呀撚屌

好文重溫

思路清晰，我老豆都話主線係呢個，捉撚住呢個叫佢解話有排煩
當然，都睇到班condom自暴自棄緊打定輸數亂尻拉人
佢地做錯講錯既罰越來越多
大家要堅持住
大大力推

Push,可以點重新煲大佢

721第101日

721係春袋！

警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

巴打同我諗法一樣

講得啱 日日記者會問邊個係當日指揮官

721
重有 葉虎

岩
721

日日問 年年問 時時問 秒秒問
查撚到未啊死黑警

721不見人

應該下星期主題，刻不容緩

7.21係中共、港共、PoPo同鄉黑合作攪出嚟嘅恐怖襲擊

721 push

唯獨721係問咁多個高官都口啞啞 因為佢都知道理虧在先 針死721就啱

可以推元朗警區狗頭揹晒

每日四點狗會解答721

張建宗都提哂水

所以佢哋咪叫你忘記721

你話721 鋤死魔警
問題係魔警寧願殺哂你地都唔會公開721 真相
而721 打後既行為， 可以話全部都係戰爭罪行
同64 真相一樣，
個錯誤係大到個政府承認等於倒台

寧願放30 年再扭曲事實完事

點解721無一隻狗需要負責？

721 成日問拉幾多個鄉黑，其實錯重點。 正確問題係：
警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

why not all

721係永遠不能忘記

應該咁講 對我地好撚大件事 但對班狗嘅話 佢地可以推隻仔解決

正解
721係死穴

民建聯同撐警要捆綁

Sorry，借位

13k就可以懲罰到DQ黃之鋒嘅選舉主任，你唔係唔幫手啊？？？

推，但係小弟不才，可以點利用呢個春袋？

popo：你唔好淨係影我哋做嘢啦，你影後面啲暴徒放火先好影
記者：721影唔到你地呀嘛

721！！

揸左3個月 一隻狗都冇事

揸住實事，清算完警隊
其他事就可以得以解決

101 班狗拆到，因為手足的確有行動。
但721 有2隻狗有真槍都轉身走。夜晚有哂情報都唔拉人先係核彈

推!721 721 721

721唔見人！831打死人！

推
繼續煲大721，推到黑警冚家鏟

繼續追究721

推721，件事一隻未拆掂，鄧炳強接任署長都有變數

721 要追究到底

倪匡都係話 話唔好阻到人民搭地鐵呢啲既民生野 避免人民鬥人民
相反721係最有力既子彈

追究元朗721

好波，推

721. 警黑勾結

721呢個數字，將會同64一樣，一日未追究香港人都唔會忘記

推, 正經野

推
721
831
要班仆街用一世黎還

721點都冇得兜

推撚爆佢

721 春袋

新屋嶺強姦呢

啱

一定要追究到底

721
811
831

Now 7分鐘
游乃強會見元朗各酋長國親兵

市民都唔記得晒

同意！！！！

同我諗法一樣但你更加清楚指出重點

首先消滅所有黑警，最終2020真雙普選

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

日日一提

721遲到六小時

推呀！
雖然我P牌

佢哋咁答咗
999冇停，係接唔切
落閘係有衝擊
撤出元朗站係等增援

重點其實係佢而家“說了算”，佢本身唔合理，你係要打佢點唔合理，而唔係重覆問佢“答咗”嘅嘢，咁只係俾佢replay錄音機，點解之後有831同陳彥霖事件，都係因為“說了算”嘅問題，係權威，係行政合法性，係權大於法，法大於理

屌你老母 推！！！
政府黑社會差佬 我屌你老母臭閪
生生世世都做狗比人屌

歸納全部，根本同一套路，都係說了算嘅問題，係要阻止佢哋繼續說了算，佢哋唔應該有咁嘅權，佢講嘅就係冇得挑戰嘅言論，就係大家都冇咗言論自由，言論自由唔係大家都可以自說自話，而家容許大家以言論去持份返個社會，就係大家嘅言論只要合理就應該要有力去影響個社會，而唔係而家咁樣，民主democracy就係一個權力分配制度，本質就係容許人民從下而上去持份返個社會，而唔係政權由上而下去睇下施唔施捨啲權俾人民

721集會 我全都要！

推 721唔見人

無錯

上唔到熱門

721 係完全演繹咗警犬點同黑社會勾結.

101 開槍當然人神共憤, 不過點都有啲深藍話係健仔襲警再先.
而721 連班建制同深藍都駁唔到. 死撐話打得好個D 都係垃撚圾既廢物, 佢地解釋唔到唯有話'打得好'

死咬721 唔放

721721

警隊邊位高層於當晚下令：
-停999報案熱線，
-元朗天水圍差館落閘，
-所有差佬撤出元朗站範圍

咁就叫鋤得死？你以為政府會比你地鋤到冇得揀要解散警隊？

推 揸緊春袋

啱！推～

仲有係點解當班鄉黑有難/有光復元朗班狗就三分鐘九秒即到

交人

推 黑警死全家

春袋
心臟先岩

「元朗終極藍店 - 心聲琴行」

11.2

重要性黎講 721 > 831> 101

唔代表健仔係condom, 但對政府黎講有辦法面對到; 721 (某程度上831都係) 最低限度都係警察嚴重瀆職, 完全冇辦法兜

根本已經冇再針對721有活動

先煲大721 然後 831 再新屋嶺

推

721

我都咁諗 推

係，淨係見到好多支線，柏林圍牆，和平記念，今晚又整個屯天元集會，下星期又有個赤腳行記念彥霖。活動越來越散
快啲攪，推到有人攪

推

搵次721單一議題活動 煲大文宣1個禮拜集人

正確思路

揸爆政府春袋

其實文宣要強調各方既合作
令班藍絲直接洗腦

721 = 警黑合作 = 何妖 = 民建聯 = 警察 = 政府

X先生是劉細良？

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

何不以後大時大節，萬聖 聖誕 新年
就拎721做主題煲大佢

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

Up

112維園見

721唔見人 831打死人

係，屌狗唔駛講其他野，一句721唔見人就夠。因為佢真係駁唔到你

問題不在於件事夠吾夠大，在於有無公平公開制度，如果件事證明左又如何，鋤吾鋤到又係一回事，阿爺背後發功，黑變白，問題核心無解決，是但搵隻替死鬼攪掂

問得好！！！

agger

721 警黑合作

推呢個

推 7 2 1

1

啱，推721

無錯721佢哋無得抵賴

仲有now記者入村但黑警叫佢地行返出嚟怕佢地有危險

仲有831, 101

721 811 831 101 1029

應該點做

同意

721係死穴

根本没得兜

重有葉虎

實用post要推

推阿，
721唔見人
831打死人
101槍殺人！

有咩方法發大?希望呢單成為郁狗既缺口

真係唔可以放過呢一點

721 錫爆佢春袋

咬住721已經夠贏

我估似
佢網台節目都成日播住721啲片，提醒人咬實，因為呢壇嘢對家根本拆唔到彈

大大力推

同意，推

唔同意
林鄭同鄧狗而家係邊？

721 元朗恐襲 官警黑勾結
831 太子站恐襲 警察無差別恐襲 大規模平民受傷
101 槍殺人 無任何後果

認同，721 推

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

非常同意

甴近平

甴近平萬歲

警方昨在八鄉區再拘捕一名61歲本地男子涉嫌「參與暴動」，他現正被扣留調查。連同昨日被拘捕的男子，案件至今共拘捕35人，先後控告7名男子暴動。

係，個畫好震撼，差佬見到調頭走同扮聽唔到人求救

推啊

習曱甴

點解冇人推？

又FF, 差佬一陣又串鳩你

又要推返

下一站，元朗

尋晚旺角班狗俾人撚到

諗起721就心痛

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

係咁俾狗 spin 知咩事

曱甴王習曱甴甴大大

重點

推你個頭

高質，推

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

推推推！

隔日要推一次
721解釋未，查到未
仲有你班自己人呢

重點要推

推啦

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

推呢個！

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
113 掟死人

721？

721 831 唔止呢兩件事 我下一代既下一代都會慢慢清算你 想玩死我地香港人 下世啦 我核彈攬炒都唔會比好日子你過

Pishhhh

推番你上黎

721 4個月

個幕後黑手做埋一哥

香港正式步入黎明前最黑暗年代

美國點會唔知

多謝黨鐵承擔責任 不停提醒大家「毋忘721」

邊個要負責呀屌佢老母

721 甴近平

我記得 當時我都覺得場運動就黎收皮
但係721之後形勢倒轉 兼政府陣腳大亂
同埋連現職警察都話721有問題.
係一撚定要捉撚住黎講

721 一直都係真核彈
雖然之後都大量仆街野
但721真係有晒片無得拆

依家區選大勝
不如叫班人籌錢 就721事件 告香港警狗同政府
因721 有大量直播 同證據
連國外新聞都有
告班黑警狗同班元朗鄉黑暴徒合作 製造無警時分
告政府包庇黑警同鄉黑合作
兩者完全知法犯法
根本可以告得入
如果成功告得入 821 101 之後所有警暴一齊提告
告撚到班狗死 同埋政府班垃圾高官

有冇揸實？

無５大訴求 都要班狗收皮

721單嘢一定係政府同警察死穴，一定要咬住唔放！

甴近平 習曱甴 習近平

people NEED to be reminded ALL the time again and again until it is done. Justice need to be SERVED !!

推推

咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post

香港人加油 推

五大訴求最基本
勿忘初衷

已經有白衫佬爆出嚟係班狗吹嘅雞

點會無得兜 叻哥都兜到啦

廉署仲可唔可以靠你

香港內戰係由7月21號開始

推返上嚟

一直都係，721攞明警隊玩野，要架空當區警力幾個鐘，要幾大權先做到？仲要預先網上吹晒大風！
而且，721又好多傷者証人，絕對要咬住唔放！
其他當然都要咬實

721 可以瓦解晒popo

-停999報案熱線
記者會：市民濫用999報案熱線

-元朗天水圍差館落閘
記者會：有人攻擊警署

-所有差佬撤出元朗站範圍
記者會：同事當時做出最適合現場情況嘅決定

警謊面皮無限厚

pushhh

記者會：我唔能夠認同你呢個說法，究竟邊個厚顏無恥，在畫面中係有目共睹

繼續推

不如推番呢個？btw p仔冇行推

直接收佢皮

揸實721

驚就唔好出街

唉呀

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

揸翻實未

香港人好善忘嫁

推推

721 唔係瀆職？
你班香港人真係抵撚死

事實佢面皮厚過樓主好多

同意 七二一

Pushhhhhhhhh

712 831真係揸實

Oushhhh

D 廢藍廢up 921 可以解釋721

推返上去

專欄作家馮翁都係咁講

認真冇721，香港可以同茂名一樣簡單

如果今次輸左 歷史就會寫愛國人仕企出來與警察聯手對抗暴徒
一定要贏

少年你太年輕了 佢地一定要方法推

support

幫手推

好多事都可以鋤死林奠同差佬，但現實是殘酷。

721直到要整翻個黑色哀悼日，為香港而哀悼
佢標誌著香港法治滅亡及極權統治既開始

啱呀 推

係 !

12月再推

永遠唔會忘記721班仆街黑警做嘅野

128

仲準過嚟 m

721 五個月了
不忘記

長期置頂

手動置頂

721!!!!!!!!!!!!!!!!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Agree
再係咁些牙鏗鏘集講721

還充記得嗎

理論上係，但實際上無方法鋤佢

721 就算日日提
班畜牲無視我地仲可以做咩

推721打死人831殺死人

講左好多個月啦，不過依家太多事分散哂注意力

我要721 遊行集會

推 由宜家開始大家狂喺fb ig twitter推翻721

721,831依兩件事
一定已經令到部份差佬都懷疑緊警察部究竟做乜鳩

依D野你知我知當權者知
所以當權者先要透過抹黑抗爭者同傳媒對黑警不利
從而穩定黑警軍心

果D乜鳩野微博同共媒既撐警同捧KOL既操作
都係穩定軍心術

當近日有前線警員一聽到市民問佢地721,831既野所作出既反映
就會明白到依兩件事的確係令佢地自己都覺得醜
所以先要作出激動行為.阻止市民再提

背後撐劃721果班人真係叻人黎.以為搞單咁既野.就能夠轉風向
等市民覺得需要警察,變為撐警力量
落order條友可能睇得太多警察故事...

Push 啱

仲記得721 過日成堆打手話大家係米當左中環既手足係 condom，叫大家唔好理元朗 住先

開槍單嘢應該集中火力先攻西灣河嗰單，因為現實係荃灣單嘢中槍者手上有棍，而西灣河單嘢中槍者手上咩都無。
所以我嘅暫時結論係：
荃灣：好似七警案咁攬炒，示威者同👮一齊死（示威者襲警、管有攻擊性武器、暴動），👮襲擊致造成身體傷害(AOABH)
西灣河：👮襲擊致造成身體傷害(AOABH)

仲有違反服務承諾：9分鐘

承諾係計%
果到得一單佢點吹都得

得唔執法唔保護市民就死罪

鋤死？ 邊個執法 Icac 其實係咪最有可能 （未執既話）

721 ！！！

721！

推
721係無解

721 831
曱甴平

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

推番上黎

到今時今日都係

831

er er sir都er到口啞啞 721咁耐都仲未背好稿你就知咬實唔放先係王道

一針見佢血731, 唔使用其他野，番卓不能

stay focused
spend 80% of energy and time on 20% MOST important and HIGH impact items !!!

到今時今日都仲可以口疾疾睇得出佢地所謂查根本係做騷，到而家仲諗住死屈就可以卸膊

人既結構好奇怪
第一次官方答佢rehersal過所以熟
但過後忽然再俾人問佢用左自然反應去答
原來係答唔出口搞到lag哂機
好明顯佢自己都知件事係唔對路

睇條柒頭對眼就知，完全係明知心虛講大話果種反應
屌你如果我係er sir親戚今年新年肯定日日拜年都同佢講721

直頭利是入張紙寫721啦

yes

呢張圖原黎出自呢個post

b

派比佢仔女， 入住黑警死全家

無錯！721 係死穴，有少少良知籃絲親戚朋友廢老都駁我唔到，我話你地後生記唔記得，60 年代港英政府想拆木屋區係點做，全部收嗲

警察都駁唔到721

一定要佢交人清算

支持721警黑勾結，支持831恐襲手無寸鐵香港人！
曹永廉！楊明！姚瑩瑩！李嘉！梁芷珊！黎瑞恩！戴夢夢！
你地枉為人！

推呀推

其實721都好明顯地無人解釋到，連erer sir都hang哂機，不過可以點再進擊...？

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

如果果晚班黑警有打市民咁快手咁勇猛，圍捕白衣人抄哂牌，場運動一早收咗皮啦。點知呢班天才完全調轉嚟玩重要戲都唔做吓，整醒無數港豬藍絲。無721真係去唔到今日，所以都唔知係好事定壞事。

我準備好同醫護一齊罷工

刻不容緩

Hi

唔見人

警黑一家

唔會忘記

推啊！！

721??

收到

林奠好似朴緊惠一樣下場

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

721 警黑勾結

推推推推推
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

要一直提

再推
721 831 101 1111

🔥🔥🔥🔥🔥

冇可能唔記得
追究到底

不忘重點，繼續推

得閒推一推
721！831！

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

佢暗黃

屌

堆

每日loop 不停loop

721恐襲被遺忘的狙擊對象

白9痴

法庭打官司都唔會打一個point
到時黑一哥write off元朗警頭咪得

一定要追住721

明白，因為唔拉鄉黑都係瀆職，anyway你講果幾點係重要嘅

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

上熱門啦

推推推 721

天滅林家

721 鄉黑警合作

政府似乎準備將所有野定為恐怖襲擊

分化藍屍

有去撐警集會 = 真藍屍
冇去撐警集會 = 偽藍

光復香港 時代革命!

土共政策要將721變64處理大家得閒周年紀念下算所以唔可以比佢地蒙混過骨，要煲大佢

過多幾月投埋票 唔通又追究到？ 法治已死
over 曬香港人未來body!

123

(721) 12分鐘高清片段 影到多名白衫暴徒大頭！

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改歷史啊!

獨立調查

呢啲咪就係公職人員行為失當囉！

推 解散驚隊

聽日就係21號

721 831 101 1113

831只係掩飾721

巴打 要推爆你
。
。
。
。
。
。
。
。
個post la

絕對不能忘記

721 黑社會同狗串謀恐佈襲擊

721係警黑勾結嘅罪證，政府梗係想我地唔記得啦

有d觀點不太認同，你認為中央點解會升鄧炳強做警務署長？就係因為佢有能力同guts策動恐x

所以燒到北京之說不存在，因為大部分事件同下放權力都係佢地搞既

721恐襲

點鋤

721呢單野，所有涉事狗都應該死全家，認同呢件事既狗都要終身監禁，剩低不作為既狗至少都革職

721，葉虎，pk燉同鄉紳關係，揸實呢三樣

太多核彈，但依一個一定要keep住煲

係咪阿傻強呀

鋤死左佢地未？

721d狗永遠都會啞左

曱甴近平推番上黎

鋤死未?

推唔到

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

民間獨立調查

係，721根本係黃牌

721 831 101 周梓樂 陳彥霖

宣佈鋤唔死之餘
仲輕鬆反咬巿民一口

無力感100

3:29-3:44,12:07-12:14位周生捉左未?

Push push push push

推呀

其實好明顯有少少腦都知係警黑合作
係完全冇得兜

仲諗住打嘴炮可以收港共皮？過去半年根本無一單佢哋係答到，佢哋根本wfc

仆街23條惡法從臨，到時唔理講咩野，只要狗正府唔高興，就即刻告你顛覆匪國政權，仲惡撚過送中，今次唔理用咩手段都要強搶立會議席

831恐襲，其實有好多傷者向蛋餅強拎警員身份，但蛋餅唔肯交人 話証明唔到係警察打傷

推721推721

推721推721推721

挫死未

全盛時期嘅連登仔可以鋤死林鄭同差佬幾多次

鋤死？邊個執法先

比人拉左無睇,啱啱放監,手足我地赢左未

p牌推721

好耐之前已經話用"721"代替"黑警"叫法

.

pushing

唔敢忘記

Push 721, 831, 真雙普選

仲有民建聯斬人

721721721721721721

我會

Sogo 真特價！做到721！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

上返黎！推post!!

又要推一推

721 831 101 1111 1117

警鄉黑 勾結

推啊 出通緝令

一周年一定要搵d野做下

佢地根本so都唔so你，叫你move on

光

核彈

繼續講721點都冇死

呢場恐怖襲擊 黑警參與其中

一世都係班人渣嘅污點

推~~ 721唔見人

今年721有咩搞？

721恐怖襲擊721恐怖襲擊

721恐怖襲擊

鏗鏘集好嘢

冇錯

Pushhhhhh

推翻上熱門

屌你老母何妖
屌你老母個村長
屌你老母西瓜佬
屌你老母姓鄧個幾條撚樣

Pushhhhh

我覺得要推上國際

果陣仲未有好多列強關注香港

D片可唔可以重覆推上TWITTER呀

推推推屌佢老母

繼續推 有無方法推到國際令多啲人知

咬死唔放

有咩案係疑犯同警員係祠堂傾偈查案？

721一直都係直球，政府冇得兜架，推爆佢就岩

721 恐怖襲擊

大春袋
推

BIG SPRING BAG

Push 721

重點唔係遲到，係鄉黑勾結，佢原來有派便裝入鄉黑堆但唔出手，甚至極可能打埋一份

721 721 721
推唔到都要推

哦

好記得當晚睇直播望住啲警署落閘
元朗站恐襲咁長時間一個軍裝或者防暴都無出現阻止
直到佢地黎到竟然唔係拉人而係推班好驚同好嬲嘅市民走
入到村又同白衣人搭哂膊頭淨係搜外面班後生仔身
第一次覺得香港咁黑暗唔再相信警察

鋤死未

屌你老母死黑警， 時至今日都無人要落鑊係無撚可能！
果兩個俾人影到既軍裝係最好既罪証！ 襲擊事件清清楚楚睇到出現， 2個黑警就背向離開！

如果你黑警話佢兩個見環境超出可控制能力而要走， 我真係屌你老母！ 你地拕住係腰果錄炮要黎自己吞呀！
魚蛋果陣， 有個撚樣未好威咁開左槍囉， 佢果槍趕走左幾多人呀？ 事實係，一粒指彈可以驅趕既唔係一個人！係一班人！ 而點解！ 元朗721呢次！ 黑警係掉頭走呀！ 因為你地唔想趕走同自己合作既黑社會囉！
721 之後， 香港人，就係同你黑警， 永永遠遠都一撚定對立！ 屌你老母！

Push push push

香港人回帶721

仲有3日就一周年

全部人都去睇一次 RTHK 鏗鏘集 !
重溫一下當日發生既 恐怖襲擊

就快一年 係時候push吓

鐵證如山

721 唔見人 勿忘真相

原來唔夠鋤

留名一年後掃墓加恥笑

捍衛真相
不容扭曲

一周年了
當時直播真係好撚震撼
個畫面浮返出嚟

死黑警 7娥 落地獄啦

push again

警黑

721831101111

推 鋤佢老母

聽日721行動post，香港人唔會放棄

721 做乜事？

721 一週年

Pishhh

再推呢個

👍

推一推先

never forget, never forgive

721 唔見人
香港警察 -> 黑警 !

勾結

撞

跪求雙線

有無可能將事件國際性咁定義為恐襲？

再將鄉黑及相關人仕(x虎)定性為恐怖分子？

凍結左支金就無錢買冰請狗

never forget
never forgive

勿忘721

黑警：暗夜星辰 俾人dislike唔緊要，我重新upload多次買多次like

勿忘721
推721啊！！！

再加上疫情爆發唔封關，導致全球疫情蔓延，送佢同佢老母上國際法庭

向前望，唔好原地踏步
黑驚話

煲返起單野

同感721真係好緊要
熱戰都要有理由原因

姓張

以前就係
但宜家濕鳩政府玩大無賴
律政司都可以係咁撤控既時代
所謂既導彈真係唔係威脅到班冚家剷好多

YUI

屌你老味 721當日連登12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗

dllm

大開眼界 原來可以荒謬成咁

將黑講成白，CLS

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
監警會報告未能夠釋疑

「721元朗襲擊事件，監警會認為錯失在於警方無及時整理情報、無即時闢謠和平息揣測，不認為警方與白衣人勾結。」

根本個報告已經想洗白

5大訴求
就係要獨立調查

真係笑左，唔拉何君堯走去拉比人打既林卓廷

721 831 1001

7.21

佢依家咁無恥 都可以話執行職務
佢個日既職務咪著白衫參與恐襲

八個字除左光時都可以係
2 0 1 9
0 7 2 1

721係恐襲
鄉黑甴咁努力點解唔比返個恐怖分子名份人

827 著黑衫

同意,警謊最黑暗面和污點就是721,831,佢地定頂唔順d壓力,先要竄改歷史,一定要主動走訪所有當晚的目擊證人,受害者,收集所有資料,編輯成書或拍成記錄片,每年展出做紀念,直至平反為止.

我懷疑下一步系831受害者被補.,

仲有搭膊頭

而家個重點成日俾人spin去究竟係白衣人打人定林卓廷帶隊入元朗 又或者拉左幾多白衣人
但係重點係：警察無出現 警署落閘 999無人聽 呢3個重點
唔好再爭論邊班人啱定錯 因為呢個有排講 同埋各有各嘅理據
應該講番點解警察無出現 因為呢個係個個都知無得兜嘅事實 亦都係佢哋最驚嘅野

721 唔見人

721 同 831 都係死穴，根本解釋唔到

ppp

721的4個常識 (Common sense)

1. 白衫黑社會份子有預謀並且畜意向市民攻擊施襲
2. 黑警案發時候畜意不作為、放軟手腳咁消極處理呢單案件
3. 案發之後, 以黑警跟律政司為首既香港政府畜意放軟手腳咁消極跟進呢單案件
4. 香港政府唔單止拒絕跟積極跟進追究白衫黑社會、更反其道而行，去政治檢控案中既傷者受害者

完

推！！！！

好快又到921

【以防篡改歷史】大家定期推721既PO：

721元朗警署內30警拒絕出動片段流出：喂全部同事入返去先

樓主請pin推到2個po一齊上太空

唔好推啦

推佢老味

拉左嗰班白衫，得幾個「話」起訴，但係一個都未審，大把遲過721被咬既手足都審完受緊或受完

有冇巴絲知到底幾時開審？

次次問親721都收撚哂皮

仲有葉虎

x

721 屌你老母

支聯辦

721 14個月
推！

黑警死全家

點解何君堯能置身事外
火燒人連圍觀都被拉，諷刺到呢！
還有 網上咁多圖&片，證據確鑿
竟然一個都唔拉，香港人仲養政府？

[/quote]

照推

早晨

推一個

一推再推

原來個po已經咁耐

但到依家都洗白唔到

死未？

文明世界裡軍閥殘害人民嘅證據
官員，警察，流氓一同殘害人民
合同對人民發動無差別恐怖襲擊

仲有警察舉中指

721買凶殺市民
831自行殺平民

1年後仲適用

推翻上黎

有冇人同我一齊推呢個post？
retweet下twitter俾泰國知道呢件事

聽日係10月21號wor

開始對事件厭倦
悶唔悶啲，講咁耐大家都係平行時空有咩用？

揸左咁耐, 死左未
算啦屌

再堅持落去就會得到公義！

送回被送中者
獨立調查警暴
撤回暴動及國安罪
真普選
釋放被濫捕人士

DLLM 香港皇軍警察！！

DNLM同我上

5大訴求係邊五大？

Ching ho ball

超過一年啦, 仲未鋤死林鄭同黑警

有咩progress?

曲終人散

721已完

理論上淨係獨裁依一樣嘢
其實已經夠鋤死啦
無人民授權從來就無資格執政

只要佢係撐中，就算佢係太監，都可以

都係

yup
唔係三十九分鐘 係佢哋知道鄉黑出動超過三十九個鐘

hi..... 831 14 months

香港人反抗

721 永遠

咁快又過左1年幾

黑警幾時死

班狗主動進攻！

佢咁想大家忘記721
就越要記住

班狗一直放唔低721 事件

預言post

拉記者，抹除事實

黑狗入窮巷反咬人

要pish

駁唔到

講足一世

求下你地唔好再講

係啦

Push ar diu

backup條片呀

有冇港台片英文版

仲有老解！

721!!!!!

Back up

但係耐唔耐就有D風向撚, 一時就話死左既邊個同學唔重要? 或者勇闖立法會都係義士, 一個不能少? 831死左人呀, 屍骨都無無呀?......

市民無左焦點好正常

雖然你問十個市民, 十個都會答最仆街係721

係

推返

721係死穴

721鏗鏘集個編輯比黑警拉左

善忘既人請記住！！！

支持高佬, 林卓廷,
支持泛民
支持議會戰線

721 721 721 721 721 721

PISH

tru

721721721

夠鐘食藥覆診

721 死8婆林鄭

推 大家緊記

警黑勾結、與民為敵

真呀。。。搞乜鬼黃圈
變晒人血饅頭

原來聽日就21號，但已經淡忘了721事件

721死黑警死撚哂去邊?叫雞呀?

百幾頁

根本要

鄒瑞常無起訴

721 三個字已經可以同64睇齊，成為現今香港禁語。

同大陸一樣,831受害者若維權,就成為被告,而且用國安法拉人,因為做成憎恨政府.

無撚錯

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。

agree, 爆左咁多大單野，反而模糊左焦點

721仲有無野可以爆？

月經來了

市民已經再無精力追究721 事件。

所有相關資料都俾人係敢封殺

Police Triad Co-op!

一味拖就得

用口鋤呀。 上北京 告官呀。

又鞭樓主屍

死左未

721根本係支共有份策劃

就死啦就死啦

鋤成點

又到21 號

已經一年幾，有咩耶睇倒

又到21號

721
721
721

721 元朗黑夜

721 元朗黑夜
sor慣咗不推

推 有無人開新po

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

bin C bin到樓主發發聲

黑警死全家
學警食物中毒

推你

黑警比天收

Yo 721 鄉黑警食屎啦

重申一次

七二一元朗

警方唔係三十九分鐘遲到

元朗市下午已經開始有白衣人大量聚集

有市民報警，但警方完全放任唔理

直到晚上九點十點 即事發超過六個鐘

唔該。唔好再提三十九分鐘，因為係警方故意淡化事件。

唔係遲到！係放任、甚至警黑合作。

其實已經分唔清係推緊樓主柒左
定係仲覺得真係鋤得死

P cannot push

死黑警 殺人犯

原來我仲未正評
對唔住

不能只有我看到

新年快樂 恭喜恭喜

唉
依家睇返太天真，壞人真係無事，咩天網灰灰疏而不漏。細既屍煙灰左，大既丙強漏左。

警賊會拉返警賊？

721事件明顯有親政府人士何君堯大力支持

就係咁都逍遙法外
香港先要死

一個差佬都冇出來為市民平反

噫家邊個鋤?

721831

721係我屋企廢老由淺藍轉黃既關鍵

鋤左咩？

鋤碌鳩咩

推多次！

推高對閘個幅相都廿人啦

agree 推！

其實都好明顯係西環

唔好唔記得當晚仲有交換選手儀式

20個月了

葉虎

721唔見人
831打死人
101槍殺人

推！仲有葉虎單野都不了了之咗

屌慣咗手勢用不推 依家推

Dllm 講講下已經過左年半有多

...

除非有軍隊 有無人機
個個人都有槍 可以壓住班仆街 打死佢哋
否則都係沒用

樓主打完飛機未？邊度有鋤死到政府？

死口唔認,吹啤啤

推推推

咪撚再提

唔推。。。。唔係人

支持政府，不要再推

唔好推啦屌

要捉到去國際法庭先有機會

已經有人話要收翻牛屎佬啲地
𠲖家學子華話
唔好打亂大自然的規律